唔想成日依賴人....

成日都有個想依賴人既心
但冇人可以比俾我依賴有咩方法可以自強一d?

當你依賴過一個唔應該依賴嘅人
傷過就唔會再咁易依賴人㗎啦

加兵

試過好傷... 但仲想繼續依賴佢... 不過可能性已經係零....
或者係想搵另一個人依賴而忘記佢

依賴我

絲打same here
以前太依賴佢
而家失去佢之後失去晒生活重心

浮雲哥大把女

又話時間可以沖淡一切點解過左半年都咁sad.... 係咪個人太摺

耐唔耐先發作有冇人明？

係好需要人嘅時候好想有人可以依賴

而家學習緊對咩人都唔上心

或者自私係好事

多啲社交就有幫助唔好收埋自己

愈多社交個落差感仲大

唔想既咪唔好搵對方對方就會自動收皮

唔好做耶撚

有得依賴其實係一種福氣
我呀媽成世都依賴住我爸 難得我爸比到金錢同愛情佢 慶幸我爸從來無睇低佢/離開佢 呢種福氣唔係個個都有

無人比你依賴到果陣要識得靠自己 唔好將自己命運放係其他人手上 到時對方一個轉身你會一無所有 大個啦 好好為自己打算

曾經依賴個佢唔應該依賴嘅人 傷得好深
或者
佢覺得你唔可靠

都岩既 我同佢之間真係太多阻礙

咁其實你自己點諗先想比人依賴定唔想？

首先要依賴對的人

要搵到真係唔易